{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 게스트하우스 느림 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は16:00から可能であり、チェックアウト時間は10:00までです。予約後、当日のキャンセルや払い戻しは不可能であり、チェックインは最大24:00まで可能です。その後は入室が不可能で、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合には直接人員確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の場合には入室可能かどうかをジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合にも取り消しや払い戻しはできません。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻しが処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益については、当社が責任負いません。人員超過時には追加料金が発生し、入室利用案内では多様な予約特典で朝食、パーティー、ツアー、娯楽センターのゲーム機利用、体験など、様々なサービスが提供されます。また、英語を含めた多様な外国語で意思疎通が可能であり、女性専用ドーミトリー、駐車、ピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチンと共用空間、専用バスルーム、パウダールーム、夜景の展望台など便宜施設が提供され、順天記念品販売および順天夜店まで徒歩で1分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後、当日のキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "最大24:00までにチェックインする必要があります。その後は入室が不可能で、取り消しや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合には入室可能かどうかをジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は人数によって異なります。特殊客室の場合には直接人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合には払い戻しがありますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合にも取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されます。当社はこれによる不利益について責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人員超過時の追加料金はありますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用案内ではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では多様な予約特典で朝食、パーティー、ツアー、娯楽センターのゲーム機利用、体験など、様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "女性専用ドーミトリー、駐車、ピックアップ、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチンと共用空間、専用バスルーム、パウダールーム、夜景の展望台など便利な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "順天記念品販売と順天夜店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天記念品販売および順天夜店まで徒歩で1分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 594
    }
}